---
title: "جلسه ۲۵"
subtitle: "Scratch for kids"
date: "1394-05-08"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['Scratch']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
در این جلسه ابتدا بر روی اید‌ه‌ی هادی در مورد برگزاری کلاس آموزشی Scratch به بچه ها صحبت شد. که با موفقت اعضای لاگ ایده تصویب شد و اکنون در مرحله‌ی بررسی شرایط و ... می باشد. ایده ی اولیه از این قرار بود که طی کلاس‌هایی آموزشی زبان برنامه نویسی اسکرچ را با کمک گرفتن از شهرداری برای کارهایی مثل مکان برگزاری و… به بچه های رده سنی ۸ تا ۱۳ سال ارائه بدهیم.

در انتهای جلسه مراسم خداحافظی با موسس لاگ (وحید) صورت گرفت. این ورژن از لاگ شیراز ابتدا به خاطر پیشنهاد وحید که برای سربازی به شیراز آمده بود و پیگیری های او و هادی و سلمان برگزار شد.

[![photo_2015-07-29_00-36-21](../../img/84fbe778-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192286.jpg)](../../img/84fbe778-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192286.jpg)

<!--(https://shirazlug.ir/wp-content/uploads/2015/07/photo_2015-07-29_00-39-03.jpg)-->

[![photo_2015-07-29_00-39-03](../../img/84fbeafc-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192973.jpg)](../../img/84fbeafc-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289251.3192973.jpg)
